老老實實，食過蟹王麵真係唔會再選出前一丁

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“3”個新名 ：雞飯一碟）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

垃圾
太快淋

你浸幾分鐘先？

浸左你件不死鳥未？

你呢啲咪叫食開屎囉

講真，蟹皇面d面唔夠丁面彈牙

大嫲學生妹